［RN]衛生署 註冊護士 招聘 2019

註冊護士
薪酬:
總薪級表第 15 點(每月 30,165 元)至總薪級表第 25 點(每月 48,540 元)

入職條件: 申請人必須-
(a) 持有香港護士管理局頒發的註冊證明書(第 I部);
(b) 持有香港護士管理局頒發的有效執業證明書;
(c) 符合語文能力要求，即在香港中學文憑考試或香港中學會考中國語文
科和英國語文科考獲第 2 級或以上成績[請參閱註(1)]，或具同等學歷;
以及
(d) 能操流利廣東話和英語。
[註:
(1) 政府在聘任公務員時，2007 年前的香港中學會考中國語文科和 英 國 語 文 科 ( 課 程 乙 )「 C 」 級 及 「 E 」 級 的 成 績 ， 在 行 政 上 會 分 別 被視為等同 2007年或之後香港中學會考中國語文科和英國語文 科第 3級和第 2級的成績。
(2) 為提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習《基本法》的 風 氣 ， 政 府 會 測 試 應 徵 公 務 員 職 位 人 士 的《 基 本 法 》知 識 。 申 請 人在基本法測試的表現會佔其整體表現的一個適當比重。]

職責: 註冊護士的主要職責為-
(a) 負責執行一般護理職務;
(b) 向服務對象提供公共健康護理服務;以及 (c) 參與健康教育和健康促進活動。
[備註:(1) 可獲免費提供制服及洗熨服務;
(2) 須輪班當值或隨時候召當值或超時工作;以及 (3) 可獲提供收費的住宿、膳食及家務料理服務。]

聘用條款:
獲 取 錄 的 申 請 人 通 常 會 按 公 務 員 試 用 條 款 受 聘 三 年。通 過 試 用 關 限 後，或 可 獲考慮按當時適用的長期聘用條款聘用。

聯絡地址及查詢電話:
香港灣仔皇后大道東 213 號胡忠大廈 18 樓 1807 室衞生署聘任組
(查詢電話:2961 8562)

截止申請日期:2019年 3月 7日(星期四)

有無巴絲報左/做緊？

Dh 咁高人工 邊個會做ha

有分別咩

好似無allowance?
重點係由pt 15開始再計過
不過ha做到狗咁撚樣

Freshgrad係咪唔請？

fresh grad 係咪唔洗諗

好似適合岩岩畢業既人做？
有無巴士絲打知道，兩者既福利會唔會有好大分別？

唔請fg

Fg想報

DH 好難入，不過舒服過HA好多

申請左先再算，吾得又冇咩損失

有無人知開始叫人interview未
懷疑自己freshgrad連 interview都無

當年我fg 做緊HA apply
我連in既機會都冇
但請左個同屆既女rn

仲未收到通知 係咪姐係無機

如有人收到interview call 就講低聲，等我了左件心事，唔好再心掛掛

音訊全無

有冇人有消息

有人有信了，但不是我...

收到信今個月尾in

推，突然有信月尾in

有冇人做緊/做過/識人做衛生署？
係咪好少會請男護？
利申:肥毒柒

請問大家幾多號in呀？ 同埋大家年資幾多年？ 我2年幾音訊全無

推

In完啦

你收到信未?? 今年身邊無咩人in, 無消息

無消息係好定唔好

踏入8月喇..

叫我補交文件即係點

要補交咩文件呀？

Practising cert

唔係in完1星期內要補交咩??

9月啦, 有無人收到offer?

無消息

想問大家係in 一年定3年定cs位呀？

CS

點解仲未派offer

我有朋友之前in 3年位， 佢first round就請咗， 唔駛waitlist
佢話佢都要半年先收到電話呀

頂～咁早知我唔咁早辭工

我明呀
我早幾日都有得in, 佢有問我最快幾時返到工。in完勁想即刻辭，辭住等offer. 但啲前人個個叫我唔好咁衝動

介唔介意透露下in jor咩工？最近有咩筍工（RN)推介？我暫時淨係in jor DH, 因為我真係冇乜事業心以家庭為重，加上on shift jor 4年覺得身體好唔健康

都係DH呀 1年contract咋不過

我六月in果份係CS位，唔明點解佢不停又請contract 位又請CS位，係咪咁怕俾福利員工？

係囉， 我都唔明佢咩玩法。 上一批都未screen完又recruit過批新嘅人

會唔會係工作性質唔同?? 例如contract位只係做下一年一度既疫苗之類??

我都覺得有機會係工作崗位唔同，但流感疫苗都冇得打足一年

收到信了 on waiting list....

請問一下 DH請人男女比例大約係幾多?

waiting list too